====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Si nous avons utilisé la zone d ’ aménagement différé , ce n ' est pas tellement dans l ' esprit de ses créateurs que pour mettre une espèce de clause protectrice contre la spéculation foncière sur les zones dont on pense qu ’ elles vont être urbanisées sans savoir exactement , quoi faire dessus .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

